Solomon Yue : 袁弓夷既訪問好正

史上最強兩大KOL聯手
幾時有得睇佢地兩個一齊拍片

Solomon Yue都出黎endorse
話袁弓夷係鬼果D

國屍？

唔係，呢度有人講過
陳雲都係講袁弓夷投機
袁弓夷都認自己係投機

佢哋好似同鄉

屌真係
拍片講上海話啦不如

推

袁爸爸 所爸爸

上海話KOL

兩個好似樣

所羅門同袁弓夷一樣上海出世，所以應該都識講上海話

我覺得袁姨個樣和善d

推post

一樣樣

同鄉吖嘛

push

劉細良/bob叔

都係泛民果堆比較鐘意捉鬼司徒華遺毒
而家唔駛捉啦

佢唔鬼既，有條片拍佢同ted yoho接觸，又真係係美國識唔少政界同民運人士
不過其他片佢講野真係太樂觀

其實佢都係商家佬一名

我唔明做乜屌佢係鬼

佢都係見到共狗開始影響到商人

最後先出黎殺入國際線

D100 近排都有
俾人搶收視 搶市場就開始捉鬼

理大爆料都係泛民?

投機唔緊要唔好投錯就得啦

你鬧泛民就話你係鬼

Solomon Yue X Elmer Yuan

Push.

投機其實無問題
睇返佢點做生意發展、屋企人係點 我都唔會信佢一直都係咁反共
重點係 佢依家選定立場後 為香港做咗啲咩 點樣去幫手lobbying

佢覺得袁弓早啲出黎就好 早啲令群眾親美

魚爸與袁爸
我地有福了

啱呀商家佬話唔投機sell真心你都唔信啦。但佢應該真心同情香港啲後生講到想喊又親力親為去美國lobbying，算係咁啦。

人地71歲啦… 冇可能唔係真心

咁睇
就算係Solomon Yue都好樂觀

唔信袁爸我都唔知仲可以信邊個

信埋Solomon Yue

唔緊要啦都係陳云既錯

叫人唔好舉美國旗果個冷氣軍師？

居港ABC 舉美國旗都唔得

一人分飾兩角

連燈仔好鐘恴捉喎

撐

邊撚個夠膽咬bob 叔就係鬼，人地話窮不與富鬥，出去送頭就係戇撚鳩

葉劉：都唔知有冇呢個人存在

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

袁弓夷
來引弓

佢係咪第一個徹底站隊到美國一邊嘅香港商人?

有班白痴生意佬明明已經落過重注喺支共嗰邊，依家仲諗住扮塘邊鶴諗住置身事外

唔會崇拜佢，相信有一半因素都係錢作怪，佢呢鋪賭輸左隨時無左盤生意，不過至少佢係一個有能力面對鏡頭，有人脈打到國際線，值得尊重

班農呢

依家打孖上

召喚某兵/美國傳心師

蕭生反而冇講咩 仲話會同袁爸爸收集資料

或者咁講，國安法在即+對家不停滲透散播失敗論
樂觀啲去平衡番唔係壞事

我覺得袁弓夷似投機報老母之仇

陳雲？

其實你睇佢同小布殊影張相同如果無吹水
都應該一早親美

未來人

所羅門未必識 佢好識過就去咗美國 好似係

袁弓夷就係46 掛個位帶弓人。

“That’s what I want to hurt them.”

藍都會變黃啦 根本佢表咗態就返唔到轉頭
大把畀啲鬼話係偽黃店 屌你老母 佢表咗態唔通藍屍仲去食咩

廿年屈獄
點會唔報呀

好似十幾廿歲先去美國，好似英文淨係識兩句，how are you同coca cola，要識一定識 不過上海人唔一定識上海話就真

袁弓夷一批評李柱銘，就畀泛民捉鬼

deep fake

如果十幾歲去應該識 二三十年前冇而家語言清洗得咁勁

係囉，大家都希望多啲有錢佬、生意佬企出嚟講嘢。
而家有人企出嚟啦，反而鬧人地係鬼。
生意佬企出嚟梗係唔係齋噏㗎啦，人哋要做野㗎，徹底滅左你共產黨呀！

劉細良先係

無知一問，劉細良點解係帶弓人？

所羅門有幫手做期望管理嘅
成日話美國唔會將香港好似台灣咁做軍事介入
同埋要香港人預咗香港要高壓統治一段時間

但袁就投放太多主觀意願落去
同埋佢係識政界人物
但對外交政策運作就所羅門點都好多

40年前上海應該都仲係盛行緊上海話
喺澳洲識一對移民廿年既上海夫婦話廿年前都仲係個個講緊上海話
移民之後再返去上海已經唔係上海

好似話交好多野先換到老母

因為劉細良係暗箭傷人專家
中央政策組後門入帝宮

投機冇問題架，好似佢咁出心出力，博扑中咗日後光復政/商利益一百幾廿倍回報，現代呂不韋咁，應該要鼓勵多啲人去做

Solomon yue都係鬼囉

呢個掛畫到出腸啦，一人弓＝夷，袁弓夷名又中曬，老紀又岩，仲唔係佢！！

仲好似樣

劉軍師發明帶弓捉鬼

屌你啦 bob 叔幾時話袁伯伯係鬼呀 ? 擺劉細良個名係bob 叔隔離搏人地以為bob 叔都有講?

殺不用刀

信白兵，美國傳心師

呢個想講

支持

而家真係得佢一人夠彊咁做
最近得佢一個敢屌泛民係賣國賊

咁呀...

所羅門魚都係鬼！

真，陳雲最錯就係講真相比D懵撚聽

retweet

又解得通！

嘩好勁！

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

捉鬼捉上引

去到咁盡
依家係賭命

啱啱想講

唔通係投資？

佢地兩個其實幾似 好似一個打上半場 一個打下半場
依家冠軍賽就兩個一齊上

中國點做嘢㗎 仲未有袁弓夷d黑材料

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

孖生兄弟

投機咪投機囉，佢有出力就得
係人都知同美國做生意好過同支那做生意

點會係錢作怪
人地71歲，要賺既都賺夠啦
本身可以安安樂樂係美國養老

蕭生同袁爸兩個都尊重對方意見
幾難得

所羅門幾風趣，好道地既美式政客風格

又話Solomon Yue 係AI 黎既

袁爸都係AI

同埋佢好保護香港人唔好捲入兩黨政爭
就算佢唔掩飾要幫侵連任都好
佢都叫香港人爭取兩黨支持 唔好因為傾斜去某一邊而招另一邊話柄

revenge of shanghainese

香港無人敢出聲，呢D利益係抵佢賺
win win雙贏最好

東邊門里伏金劍係咪美帝亞洲部處
勇士後門入帝宮,攻打首都

加埋燒山，新鐵三角

勇士後門都可以講成印度

理大爆料呢個係同poly 完全冇關係既深紅熱狗page

樣都似

我都聽佢，但老實佢國際線影響力邊及佢

兩個家人都係被中共迫害

+上大陸佬累到佢俾美國制裁左7年